大家不如返高登啦...

連尼住條撚樣
又話言論自由又亂咁del post
對連登好失望
幾時都話牙joe好
不如大家一齊返高登啦
高登先係我地既家😞

牙joe

但ac bam了

有ac我都走

呢到admin痴撚線架

波台手足齊齊反去

好多都Unban左喇
有冇返去睇過

好牙清

我屌哂你地班人呀 咁樣話連囝？
陣間叫admin ban鳩哂你地

垃圾留係連登thx

bam 你就係要你講唔到野, 然後同人講果度有言論自由
叫人返去
unbam 又如何
on99

返去了